多謝勇武之餘唔該諗下戰術

勇武既表現真係令 真. 港人 好感動
沙田一幕真係英雄回歸

但係唔好唔記得有幾十個手足比人塔咗番去，佢地會受到咩對待 (SM, 女女女, 精神折磨, 司法程序....), 對佢地傷害係一世架

手足一個都不能少

軍師們請思考如何避免手足落單被捉. 同時尋晚SSP/荃灣街坊落街無gear都比狗咬 /食TG放題

所以街坊落街屌狗都要有進退, 唔好一時次勇被咬/流血

最後 全民參與，港人自救